[緊急]手足可以入鰂魚涌太古坊一樓大堂暫避。

鰂魚涌太古坊應該有開放，手足可以入太古坊暫避